有冇人漏左個airpod盒係地鐵？

岩岩9點半係銅鑼灣上車住堅尼地城方向見到張凳上面有個airpod盒，之後係金鐘站交左俾職員，上面有刻名

我盒牙線比你執到？